顏值過低！連格拖累英格蘭7號進化史

英格蘭喺「萬人迷」碧咸後，7號波衫繼承者愈搞愈冇星味，今次俄羅斯世盃連格得到7號球衣，更加因為輸在起跑線，顏值過低被封為英格蘭史上最弱雞7號，甚至有網友話，連格拖累英格蘭7號進化史添呀陰公！

同曼聯一樣，英格蘭出過唔少經典7號，例如馬菲斯、基雲基瑾、白賴仁笠臣同碧咸，佢哋全部星味濃烈，點知碧咸淡出英格蘭國家隊後，7號繼承者變成艾朗連儂、禾確特、韋舒亞同史達寧，偶像味大減，今次輪到連格更加令到網友嗌救命。

其實連格今季喺曼聯表現唔差，仲入過唔少靚波，可惜佢真係欠缺爆紅嘅先天條件，就係顏值不足，球迷唔止冷落佢，仲笑佢係英格蘭史上最弱雞7號，拎佢同碧咸比簡直係得啖笑，唯有希望連格喺俄羅斯踢好波，證明自己襯得起件波衫啦！

俾連仔啦

力架入侵左歐洲d國家之後隊隊都樣衰左好多

成個弱智咁

呢張已經比較好

隊波個10 號仲衰

成隊都無個靚仔

同朗隊比差好遠

兩個小兒麻痺

佢同大麻b邊個靚仔啲

連加特成個細蚊仔咁
真係無咩星味

同碧咸鬥好唔公平喎

連加特眼鏡jpg

傻閪

nigga基因

又廢又路人樣

屌你老母，唔知仲以為經聯

D衫又貴又柒

顏你老母值咩

幾靚仔呀

都無話咁甩皮甩骨架?

幾令仔

但呢隊實際過以前好多囉
巴西以前咪成隊都碌柒咁

顏咩撚值啊

屌你老母

iwobi>>>>>>>>lin

好似陳浩民

Claim 仔ok呀

有無人覺得傾似貓王？

racist

柒味

我條女話佢CUTE

好撚有星味

你女朋友識波

細蚊仔果隻cute

佢有無讚你cute先

狗

矮

Unicorn

力架係咁上下

力架都係無腦